點解林鄭去到邊都成隻狗咁，但對香港市民就大大聲

對住對面海特首，大家咁高咁大，你仲要係國際大城市特首，都成隻狗咁，但對住香港市民就大聲

因為韭菜仲衰過狗

林太佢有禮貌啫

明明實權大過賀一誠好多
點算咁高咁大

當林奠對你笑笑口你要小心

條臭閪反社會人格

因為我哋狗都不如啊

因為狗眼看人低

人廢就做乜都柒

條柒婆以為自己西太后